裸辭揮手區 #yup#

入黎講低想轉邊行
打算幾時裸辭
裸辭之後諗住搞乜?

小弟先
諗住盡人事捱到一月尾賺埋新年4 日紅日就走
轉邊行未諗 條件係固定返工時間同 五天工作
裸辭完緊係要自我增值搵野學下啦

辭咗一個月 過2日去旅行 等到下年先慢慢搵工

去邊先? 玩幾耐 ?

去日本過聖誕一個星期 幾年無搭過飛機

日本真係萬惡 男女老幼都得
諗住轉邊行?

最想做返原本呢行或者近似 自己興趣嚟 係啱啱個份個老闆太差頂佢唔順先走 順便當休息下

笠水

遞左
17號走

呢份做左幾耐先?

恭喜巴打重生

上星期仲開POST集氣要巴打們比勇氣我
諗返起都幾ON9

樓主本身做邊行?好唔鍾意?

辭職個moment 係特別淆
又唔知阿頭乜反應 又唔知自己係咪on9 左一時意氣

職已辭
2月中去歐洲睇波之旅
諗住番黎3月先搵工

文字工作者
但要shift 呢下on9

嗚呀 裸辭去歐洲就perfect
玩幾耐? 去咩國家?

番shift係辛苦既 搵過份穩定時間起碼有番自己生活先

shift 完仲要輪standby
人工又唔係高
搵份unun 腳admin 工做好過

呢D先叫人生

有冇巴打可以介紹五天/五天半工作
呢家份工完全冇哂自己時間

屌 我都係一樣
想搵份一星期五天工作天同埋唔洗shift嘅工

唔敢裸辭
搵到先

🙄巴打做緊邊行

Shift 極醜惡
身體差晒

一月返多個禮拜就走得

admin,文員個啲 大公司都係番五日

見到啲hr unun腳真係

拎埋bonus即遞

頂唔撚順，準備一月頭遞信，新年後返多幾日就走得
而家都搵緊工

本身Plan左3號遞信
有個前上司頭先冇啦啦叫佢過檔幫佢手 唔知點好

辭左已經第二個星期
In左等緊消息

做埋今個月走，一月去個旅行
二月再搵工

見一月返19日同二月返20日 打算拎埋d 利是先走
利申 2016 grad

年尾好難搞啵ching
過埋新年先啦至少

宜家呢份做左幾耐

諗住月尾遞
賺埋初一至初四

咁應該一月頭遞最好
1/2 返埋工先食得晒啲紅日

仲要捱到三月先遞信 做到四月先夠一年
依家諗緊點比信

最遲過左新年就辭

六年無做野日日炒股

唔講啦 要輪班 壓力大 受人氣
寧願減人工 只想搵份準時放工
可以比我得閒做下gym 跑下步

原來係咁

同感
人工高得少少都無命享

巴打有冇介紹

裸辭完番新工
竟然係新公司撞番2個中學同學

咁橋
佢兩個係約埋一齊入？

我都諗住搵admin 做下文員仔

咁睇黎你地都幾唔熟下
同公司都唔知